有無人覺得Facebook好鬼

是咁的，
我女朋友想開個分身account 要黎玩Facebook d game

咁佢個妹咁岩係英國，有張英國號碼既電話卡

而我就有一部公司既垃圾電話，部機平時淨係要黎收公司Whatsapp, 無其他用途

我女朋友就拎左我部公司機裝左個Facebook app,同埋用佢妹個英國電話號碼開左個分身

但一開完Facebook 既suggestion friends近七成都係佢正account 內既朋友

有無巴打試過或者知道點解

係咪通訊錄入面有佢正account D人？

無，部機係我既公司機，得我而家d同事既電話

佢啲friend都有玩隻game?

無呀，係一開完account果刻Facebook已經即刻叫佢add返正身既朋友
但果陣game都未開咁點會知呢，呢下先覺得好鬼

兩個account同一個名

Ip一樣？

唔覺
好多共通點喎

唔同名，得個姓一樣，但陳李張黃何呢d 咁common無理由知兩個account係同一人呀

呢樣我唔識
我地果日係街整，同佢唔同台，唔知會唔會一樣

係咪你女友啊妹張卡註冊咗你女友啊妹個FB,跟住你女友啊妹add咗你女友正ac嘅fd,跟住FB就 suggest 咗你女友個正ac d fd比你女友新開個ac？

通常係access到電話contact list先做到呢個效果， 隻game係裝係你女人電話定你電話？如果係你電話，咩contact都冇， 應該唔會get到relative contact. 如果係你女友， 電話又有相關contact, 裝game唔小心click左permit access contact list, 就玩完啦

他不是他 是另一個他

我女朋友正account都無add佢個妹
而張電話卡個號碼係普通英國遊客卡黎

隻game裝係女友電話，但新Facebook account 就用我公司電話部機開既，我部公司機自己都好少用
好奇怪點解會咁

咁神奇，新號碼新手提都可以relate 返啲舊朋友

岩岩FB仲DETECT到我相簿

Fb監控哂所有人都唔係新聞啦

係咪兩部電話既Google ac係同一個

不嬲

開fb account 唔洗入手機號碼啦

好似好多人講過

用chrome?

我都有類似問題

ABC@yahoo.com.hk account 裝iphone
ABC @gmail.com account 裝tablet

咁結果都係同你一樣

我女友用緊Apple, 我部公司機先係三叔

女友係直接用英國號碼黎開個新Facebook 分身，
佢正account先係用email 開

咁你呢個都有得估下，
但一個用到外國電話號開，email都無既分身戶口，
會同一個好多年前用email開既正account兩者link埋一齊

我好懷疑facebook有監聽

直接裝app

覺，我開左新acc ，都見到我ex

都唔係咩新聞
而家呢個世界根本無privacy可言

除左監聽我都諗唔到有咩可能可以將兩個戶口link埋一齊

應該係唔知邊度比咗permission你唔記得姐
監聽唔係新聞，但係應該無先進到個個 user都咁樣用法

Facebook 收購左WhatsApp
完

用ai分析你地係唔係同一個人

IP?

呢個真係唔知，我地係街食飯果陣用手提整既，而我同女友唔同台

開過幾次分身都冇呢個問題喎
就算add返本來個ac都好少suggest嗰個ac嘅朋友俾分身
會唔會個game之前連過你女朋友個正ac, 再連落分身嗰時fb detect到係同一個用戶所以有嗰堆suggestions?

利申: it白痴

有咩permission係會咁樣連結到？

我個公司電話係D老爺機黎，仲要係我剛剛轉新工無耐公司俾我既，我無用過呢部機Whatsapp或者打過俾女友

而個新Facebook account 係直接使用英國電話號碼註冊既，同我或者女朋友都係香港，無直接關係

所以先覺得好怪

琴晚係想整左個Facebook account 先再搞其他野

同埋我講清楚d啦，其實女友主要想開分身黎like自己d野，咪有好多Facebook 活動係要鬥多like既
所以不存在有無裝game既問題

Ig都係咁

Facebook會問/要求存取其他人程式嘅資料
你不如問吓卡主佢有冇accept過仲好啦

覺 識左啲新朋友之後就會見到facebook推薦我add佢地 一直都覺得好奇怪 明明冇共同朋友又冇其他有關係嘅野

呢個我反而覺得有解，因為我都試過
雖然set左facebook 唔可以access我既電話聯絡人，但我覺得佢係應該知左我個手提電話

當新朋友save左我電話果陣佢就可以suggest個新朋友去我Facebook

Sorry for 1999

電話卡主遠在歐遊多時，唔會有我女朋友d新同事電話，
再者，有都應該suggest電話卡主即係阿妹既朋友俾我女朋友個分身掛

iPhone 定位個啲
可能因為兩個人經常係同一範圍佢又detect到
鳩估

我部三叔s5應該無能力（應該係話無電力 ）容許佢24小時scan住我去邊

女朋友用iPhone,而妹妹人在歐洲多時

反向，你部機無資料，但佢會係人哋嘅通訊錄到搵你嘅資料，再睇下佢哋嘅共同朋友圈，加地區去推測，你女朋友嘅資料都會乎合到前一個帳戶嘅共通點，所以無乜岀奇

你自己唔岀賣自己，但點都有啲蛛絲馬跡畀人發現

鬼到爆 掌控全球幾億人既資訊